到底會唔會出vip？？？？

Admin請你出黎講清楚
真係頂唔順d廣告
Adblock又block唔哂
有d睇po俾廣告影響d排板 又要重開app真係火都黎